想知道東方日報資深員工黃毓民點睇自己老細近日嘅行為?

黃毓民：面對極權，我們旗幟鮮明、 義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊！

喂阿哥 我講下渣窩

大舊同佢重friend過打band個排好似重講過要嚴懲網民